珍寶海鮮舫配合海洋公園重生

小二! 先黎海豚刺身, 之後要海馬湯底邊爐, 一碟海獅頸脊, 一煲熊貓炆頭腩

哈

麻煩客人去隔離睇咗海豚表演先
睇啱邊隻再同我哋職員落單